要承認一個人唔再愛自己 真係好辛苦

慢慢適應啦

最慘係自己仲好愛對方

因為唔想承認 所以拖到而家 有時都會諗長痛不如短痛

我都係諗點解人可以變得咁快
就算返唔到轉頭
都會繼續貪戀
俾希望自己 想佢鍾意返

哈 係咪你肥左

喺街撞見返 更加確定你一早就唔愛 雖然我都開始放低 但總係好似冇咗啲嘢咁

個心已經空左一忽

不過會覺得回憶入面既佢
仲陪住我咁回想翻真係好甜蜜

暫時已經放唔落其他人,但亦都唔再記恨佢
真係嬲唔落

ps佢無聲無色消失左,已讀訊息但係唔覆
講左一句我想單身就走左去

愛過好過同你講從來無愛過你，呢世都唔可能愛你啊

見到你同另一個女仔一齊 先發現原來自己並冇咁大方 雖然同你已經冇關係 但個心好似空咗咁 喺你對其他人好嘅時候 有冇一絲半點諗起我 見到你move on 得咁快 真係覺得自己好蠢好蠢 得一個人記住嘅事 又有咩意思呢

初戀難忘 初次心痛

幾大

不要再說了

覺得自己以後都再放唔低呢個人